基本法咁容易改動，希望中央取消埋丁權

特區政府對收回丁權多年來毫無進展，
堂堂特區政府要屈服於新界鄉坤淫威

希望中央盡快出手，收回丁權

一國一制，所有土地都係政府擁有，洗鬼改基本法

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

直接全民丁權啦, 大家都有地分先開心家嘛

D 咩軍用地拎返出黎, 分晒佢
D 差館無撚用, 拆鳩埋佢, 又起樓

全港以後咪起千呎以上既樓啦, 得有錢人受惠, 浪廢晒D 靚地, 叫佢地死開, 住返龍床盤已經夠, 皇帝都係訓一張床啫

取消丁權對政府有咩好處
班圍村佬仲惡過你班黃絲廢青
俾番丁權佢地佢地就唔會出黎搞事
仲幫我手打你班垃圾廢青
一黎有人幫拖
二黎佢地賣地政府有錢收
三黎佢地都係得個丁權有地無錢起
仲可以拉埋地產商套丁買地賣樓收稅
一舉多得喎

支持起棟筷子樓安置晒啲原居民
其他地全部收歸國有

鄉黑都係condom，共產黨一國一制做乜都得，仲養住你班人做咩
咁撚多地，唔搶你搶邊個？
搶嚟同自己人分大餅仲好，點解仲要養住班咁嘅人

其實係政府上面黎講
果幾十萬套丁真係好濕碎
果幾十萬仲要唔係自已俾
係買樓班人比
政府又有稅收，又有樓賣，又有人買樓，鄉黑又收到錢
百利而無一宮
係佢角度最多都係班廢青無錢買樓先會搞事
如果收埋地仲多個鄉黑
點解仲要收

你講香港嗰個所謂政府？
仲停留係港人治港角度諗嘢嘅話，要搭時光機，起碼返去幾年前先可以同你講嘢

雙非案個陣
支共傀儡講過法不可修
逼你地要求釋法

黑五類：地富反壞右
地主係排第一

取消

唔需要希望,係一定會